張國鈞算唔算選舉失實？

早幾日就出首歌話不需要等，點知原來而家要等一年

好撚好笑